點解上美國amazon D小眾牌子全撚部大陸牌

咁外國既小眾牌子去撚晒邊
想買部win 平板